其實焦土係咪仲有分咩門派？？

隱約覺得自己係焦土派

邊度可以拎Form登記入派?

識玩一定係同港共玩焦土

焦土（青山派）

隱約就去驗下先啦
分你老母閪咩

達哥都係焦土 想追隨達哥步伐

焦土世界
一人一派

有無大師父開頭跟下先